急報, Zen 2跑分曝光!

卡皇降臨！！！

扯撚晒旗

樓主番生

真係同9700k差唔多

amd 3900x + inno3d 2080ti

睇見都覺得熱